富邦-孖展

我戶口唔夠錢抽新股票 但我按錯左多過我戶口好多
會唔會當我孖展抽
心急人上